[痴撚線]羅范椒芬：不能將年輕人輕生責任直接歸咎政府

行政會議成員羅范椒芬在一個電台節目說，如果有官員自願就修訂逃犯條例事件下台亦未嘗不可，但難以在短期內實現，因為現時要找到人入政府都不容易。羅范椒芬說，政府應學習更好利用網絡了解青年的聲音，自己近期有在一個熱門論壇看文章，看到年輕人表達感到絕望，認為如果不處理他們的訴求，繼續處理其他房屋等事務是不聚焦，她又說，不能直接將近期有年輕人輕生的責任歸咎政府，正如不能將修例爭議導致激烈衝突講成是通識教育的責任，而如果無通識教育，年輕人更加會片面地看待事件，但她認為初中就開始教通識科是太早。

民主黨立法會議員涂謹申就批評，行政長官林鄭月娥時至今日，仍然不肯與民主派立法會議員會面，討論近日的修訂逃犯條例爭議引致激烈衝突。他指，社會要向前走，需要市民對當權者有信心，指修例爭議發展到今日，特首沒有下台，亦沒有官員問責下台。

當年教改攪到教師跳樓，呢個呀姐又係話唔關我事

屌你 就算年輕人因為其他事情自殺
你政府都有責任啦on9

你為市民服務 市民因為任何一件事而死
都係因為呢個政府垃圾 無為民而做事

加上人地依家講到明因為反送中而絕望
講晒比你知 你仲話無責任

咁你幾時死啊？

條仆街當年迫死教師都係咁講

拎返佢d事績出黎用大字報幫佢宣揚開去啦...
仲有整埋廢老圖sd 出去

當年教改條數都未計完
而家又走出黎想搏屌???

連你腦細都唔敢講, 你衝出黎柒?
你老母又一個冇人性既仆街, 落地獄啦!

呢啲人真係好撚賤格

因為現時要找到人入政府都不容易?

我哋自己選過個囉

蔡若蓮個仔跳樓

同蔡若蓮一d關係都冇

真係人格有問題先入到政府做

不能直接將近期有年輕人輕生的責任歸咎政府，正如不能將修例爭議導致激烈衝突講成是通識教育的責任

我屌 咩邏輯

唔關你事就咪出嚟獻世啦冚家鏟
七月十四咪出街添呀
班老師冤魂個個搵你索命呀屌你老母

不能因為羅小姐就影響到大家

岩呀 唔止政府
邊撚個推送中既 全撚部都有責任呀
屌你老母

羅犯你望下自己 你手上都有好多鮮血！